祝中国共產党長命百歲！

連燈

一定過倒70歲啦
仲有幾個月